新年叫雞咁多位會唔會比多d tips

d雞唔係返哂鄉下？

陀地

又踢爆樓主青頭